後國安法時代 全民變紅鬥藍

非高危勇敢=堅持講真話
高危=著草國際線
非高危淆底=變紅鬥藍

三條腿走路

詳情參照粉紅鬥港星

推

識玩梗係攪啲淺藍

有道理

push

文革式批鬥、舉報就快開始

真, 到時改玩法
鬥紅 , 鬥藍
屌你老母唔用華為既藍絲即刻打佢老母臭閪

再推

到時上強国網站, 舉報班狗官, 其實就係外國勢力, 陷家都外國護照, 係外國間諜, 反中亂港既人

行得正企得正點會全家都外國國藉
宣誓效忠外國係實質叛國通敵

都要咁玩架啦

全民支持一國一制，攬炒所謂兩制

再push

文革2.0無得剎停

game start